今日淘大不割席，不篤灰嘅窘境

由6月9到依家嘅抗爭意志得以延續，要歸功於沒有大台，肯定每個人都係一個獨立抗爭個體，衡量過，覺得啱嘅就做。（我並無散播贏緊5-0嘅意思）
效果唔理想，唔緊要，下次再黎，衍生抗爭無限嘅可能性同多元化。

但係今日面對嘅困難，係一班藍絲踩場，有組織咁炒鳩我地社區嘅行動，用金錢動員一班見錢眼開嘅社會垃圾，請君入甕，引鳩我地出黎。然後黑警部署拉鳩我地抗爭者。

我覺得今日最大嘅問題，唔係勇唔勇武去救手足同私了藍絲同落單狗，而係每一個抗爭者，作為獨立個體，點樣去衡量，出黎幫拖呀，定當今次係一個伏，留係屋企做鍵戰。我覺得呢個先係依家運動嘅樽頸位。

每個人都有自己贏擇出黎與否嘅原因，今日無出嘅，背後justification可能係覺得今日係大伏。今日出嘅，會覺得藍絲恰到上心口，唔撚係唔打呀。兩者都有佢嘅道理。

我認為解決方法，係要堅信一個大前提。大前提係點解令到抗爭嘅力量同momentum，可能持續落去，最後唔好變左日本消極失敗嘅社運同雨革嘅嘉年華就可以。具體行動，係要尊重每一個抗爭者嘅意願，大家都係同路人。嘗試用香港民族呢個身份認同嘅框架去出發，各有抗爭方法，一定會有分岐，可能做到嘅只係盡量收窄分岐，和而不同。

9 15。維園見

推

1/10

2/10

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

3/10

4/10

5/10

6/10

915 維園見

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

7/10

8/10

9/10

十連

光復香港

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

時代革命

認真post

唔好再屌人送頭，冷氣軍師。
大家各自組織。
為香港民族同抗爭實際行動努力

根本由始至終淘大都不割席，不篤灰。只不過想屌不合理埋伏照踩

我好老實講我都無去，但係屌人送頭無咩意思。
唔係佢地踩入去，點知依家CID跟埋上巴士咁惡？
每一次行動同抗爭，都有佢遺留落黎嘅影響，只係睇我地點樣去轉化成為抗爭能量而已

正面post, 可作討論

Push 可討論

我嘅內容係一d後設d嘅議題，重溫呢場運動最大嘅弱點就係大家唔可以互相制衡。

但係可以係個人內化，作為政治共同step into one’s another shoes 去尊重 同反思

巴打 有可高見

有感運動盲目，不作反思，會自爆。

冇人理你

點解

Push

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

915
200萬

9.15

915

輕推一下

9 15。維園見

完全同意
屌黎屌去無意思 兩種做法都有自己ge利弊 每個人都有自己諗法 自己衡量過決定做邊樣就做 尊重各兄弟意願

不割 但可進步

算撚數啦香港人輸硬架啦! 成班得把口見手足比人捉淨係拍片圍屌有撚用咩! 咁閪多人唔救睇完片淨係識話好嬲好嬲

聽日見

度教一教大家
比人打叫幫手 有個技巧既
唔好淨叫 “幫手” “救命”
eg. 應該咁叫“帶眼鏡 著牛仔褲 用iphone 高高地 既哥哥 唔好掛住影黎救下我啦” 一定要用多啲形容詞先可增加被救機會

原理就係當街上面有1000個自己友 救你既責任就分左比果1000個人，每人分得1/1000 ，所以就冇人想幫手。而當你detailly咁describe左一個人or一小班人既話 要救你既責任感會由1/1000變到 1 or 1/100大好多。 所以有人救你既機會都會變大。 我之前外國心理學堂學返黎希望有用。

sorry for 1999 有冇巴打明我講咩？ 幫幫手宣傳開佢

諗下點加速攬炒好過啦,攬炒先係令和理非勇武同懲罰藍絲最好嘅方法.

尊重

推 有多種方法俾和理非
Eg開遮，唔好阻人私了，唔好分開大家等等

啱 唔做勇武，可做傘兵

咁姐點
你講完好似無講咁

最尾個段 巴打有咩高見 齊討論

同意

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動踢到殘係基本 諗下佢哋點斬人

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？
Credit to 黑警冇一個係無辜

oish

今日出現咗好多割庶post
，好奇怪，有D似機場嗰日，仲有人話要打 救護?
大家係時間要思考一下，所謂何事？
共產黨最鍾意睇乜野？
邊個最多戲子？

不割

屌藍絲日日拎刀出嚟斬人
講真
tvb 又報過幾多
政府同黑社會合作我哋一定要繼續宣傳
我哋係保護自己，保護市民
要將真相貼到一街都係

呢幾個月發生咗幾多次藍絲拎刀又武器大家數一數
依家佢哋扮弱者我哋就嚟話自己手足?
唔好傻啦
香港每一個人都有份
唔該保護好自己
保護好身邊嘅人
向黑勢力說不

做大野先搞定電力監控，然後放手懲惡鋤奸。

每次至少要拿藍絲門牙出來紀念才有意思

大家互屌
係因為睇唔順眼對方
覺得點解你唔跟我嗰套
其餘嘅理由只係幌子

講得幾好

其實大家都有自己嘅考量

結論係咩

希望大家語氣好少少

pish

只比意見，從不割席！
915銅鑼灣見！

其實咁既, 兩邊講既野都有道理, 但分岐係因為兩邊都認為自己岩哂, 一邊屌人係 on9去送頭, 一邊屌人無義氣當義士 condom我自己都係其中一邊既人所以就唔屌人啦

但最重要既問題其實係連登個角色問題, 從一開始依個就係無大台既抗爭即換句說話講就係任何人都無資格控制其他人既決定, 而任何人亦都要為自己的決定負責

但係討論既時候絕大多數人都想自己的意見得到認可, 要有人認同自己的意見, 依個先係分岐既原因

簡單咁講啦, 連登既角色應該係動員, 策略既討論, 情報既分析, 後續既檢討, 而唔係事後孔明, 洩憤既地方, 但人人唔同諗法, 強求唔到連登仔既絕對理性, 而事實上連登有時亦需要擔當起鼓勵鼓舞既角色情感上支持和理非同勇武

所以討論既時候, 係講野既時候諗多少少, 一黎講野唔好講咁盡, 屌人唔好屌咁盡, 二黎我地無阻止人既權力, 但我地應該要做既係話俾人聽咁樣做有咩後果

"唔割但要檢討"
"唔阻止你咁做, 但你做之前要知道可能會有咁咁咁既後果"

而唔係一出黎講野就標籤人地 咩散水黨 咩送頭黨 咩左膠咁, 好嬲打呀咁講野法

其實講落去仲可以討論埋邊種 post 應該優先推, 邊樣 post 無咩討論價值咁, 不過算啦

屌, 我真係好憎自己係 p 牌

巴打呢套理解 其實我都部分同意
始終每個人都有自己嘅私心
但係我地係water 相信每個人都可以透過抗爭
去改變同進步

push

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

推！比多啲人睇到

聽日改咗維園集合？

講得好

915 東角道

915
係銅鑼灣見

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

聽日 維園見

支持

唔係維園，係東角道！

同意！推！

幫推

巴打詳盡高汁分析
好同意每個連登仔係抗爭諗多一步 多d運用理性分折能力先comment 唔好成日都用情緒comment
Eg 送頭 左膠 鍵戰
多d作正面同有意義嘅討論
同埋都好同意 為他人分析利害 不等於割席同批評
要recognise 每個人嘅獨立agency

如果有出個啲，現場人數及環境決定
唔出個啲就做返啲可以幫到今次革命嘅事，例如：文宣

只許打狗
不可傷民

琴日獅子山聽人講
可以講錯

我要見到915 post 上熱門
唔該每個915 post 定時去推

我認為唔係冇勇武，而係冇組織，冇大台係我地成功嘅原因之一，但亦都掣肘住我地嘅行動

831

啱 其實係deadlock黎
但係相信理性討論同包容係處理到

連登對幫拖、拉開左膠已有共識
但有個盲點係唔睇連登既和理非 為數不少 我地要係fb推多d呢個思想

尊重所有同路人嘅決定
但請所有人記得照顧好自己，先照顧到更多人
尤其勇武，你地好珍貴架

唱《願榮光歸香港》國歌，給中共最大壓力

其實應該東角道, 不過港島遊行叫慣維園

集中爆藍絲大鑊啦

現金回贈：大家合力forward俾各中港保險公司，
要藍屍付出代價，無得claim保險！

篤魁：向醫管局,醫生公會等等機構舉報醫生惡行，要釘佢牌！

勇嘅想出黎保護手足，係想壓止對方惡勢力：
係想幫場運動

唔想勇嘅出黎中伏，係想保留勇武手足嘅力量：
係想幫場運動

其實睇清呢點，冇野好嘈。

當然，敵人都係捉住呢兩點做分化撚。

要時刻保持思考，「勇氣、智慧、永不滅」

y這個好用！對狗好用！

915
1200 英領
1500行街街

淘大人圍屌緊管理處！各直播都有得睇

無大台
但應該有組織

屌你個總結仲好過我個長篇大論

老實
吊佢哋都無乜用

啱 近排睇唔少post 都講要學下fb d藍絲嘅盲撐
我地唔係要盲撐破壞性行為 例如打fa
我地心底有條線 但係呢d線有得傾
有得梳理

終於有個正面反思post

唔係係好brief咁歸納你d gd point
始終依家係資訊即時時代 我地睇live
一定會好有情緒 但係calm down 再諗清楚有咩策略同得著 絕對係要學習嘅野

東角道啊

係 小心恐怖主義

居民屌緊點解放班支那入商場

咁一定好過唔屌既 起碼俾左壓力先

面對防暴警，你話我地送頭
面對休班警，係咪應該收頭

係 聽講唔少年青人係唔睇連登
Ps我唔知點prove啦 但係離開同溫層係要積極做嘅野 同sustain 抗爭嘅動能

Pish

係呀 睇到post 嘅灰j巴 我地好同意聽你地訴苦

文宣可以全面進場

有野做 好過無野做cool down 左場火

依家抗爭情緒高漲嘅時候，真係好難番歸step back 檢討。但係係呢方面有感受嘅巴打，可以勇於刺激討論，堅實革命抗爭嘅道德正當性

推 大家要愈戰愈強

呢個係上星期美領被圍捕嘅困難，我覺得解決方法真係要明白和理非嘅集會都要面對被人搭嘅風險。唯有全民武裝，心態上武裝，實際上武裝先夠對抗

識玩梗係扮藍絲啦，又可以打狗又可以撚支那廢老 爽！

咁多分析po
呢個講得最啱

我覺得想復仇無可厚非。
如果你要去做，我一定支持你。

但我亦認為，如果藍絲次次搞上事，就引哂所有人出去，
這種行為模式好容易被狗利用。

915 東角見

認同樓主

若再發生
無出嘅巴打，唔好即刻指責出左去嘅巴打
既然唔出都出左
應該幫手獻計，例如破壞咩好
唔好留起邊度，要認住咩人
或者鍵盤戰士幫手做下文宣
記住唔好指責

不過唔緊要，大家今次做得唔好
下次知道點做就ok

五大訴求 缺一不可！

麻煩大家手動copy and past。

如果在現場路見不平，想行動又怕沒有同路人，就可以：

1. 叫口號：“替天！”、“行道！”，確認同路人精神上支持。

2. 叫口號如果人多勢眾，就舉三指手勢，確認願意行動的人。

3. 舉三指手勢人夠多，就可以準備好物資係手，一齊出動，然後立即散水。

4. 萬一人數不足，只能專心拍片和撤退。

舉手成兵，劃地成陣，流去如水。

你的一個分享，隨時救返一班人，請廣傳，好人一生平安。

幫手推上熱門

大家堅持好嗎？

我個人黎講都會擔心 係咁被人引人出去圍捕 所以我會選擇冷處理
但係我地可以做嘅係用出去打嘅兄弟分析被狗利用嘅壞處。
如果手足仍然願意冒呢個險，就去左做啦。我地會支持

聽日呀

努力打狗 你我有責

認真 思維分折post

P牌借位

義士無著衫，一班黑警圍住

no problem la

呢位手足真係講得好啱

一開始612
都係因為有手足響立法會想衝
而同一時間隔離有大量和理非
警渣先會玩催淚彈放題 中信圍困
濫捕義士 夾硬屈暴動罪

而呢啲畫面 揭露咗警渣同仆街政府嘅暴政真面目比全香港人睇
所以我哋先會咁多人出來抗爭！

難道我哋今天會走去屌 612 最前線的手足 甚至乎係爆眼老師 被捕義士 做乜唔早啲走 做乜要送頭？

大家要加油
唔好氣餒
唔好再輕易覺得邊個方法邊個行動一定搞衰個運動

我哋要嘅係不停試 不停搞個政府呀

孫中山想當日都唔會知邊次行動係義士白送頭
邊次係可以革命成功的

915 東角道

推
聽日見

藍絲都開始組隊踩場打鳩我地自己友再閃人
係hit n run!!!!!

我地係咪時候要係自己嗰區組返啲小隊開始接放工或者hit n run呢？大家最近都會攪下連儂牆 不妨組下小隊一齊行動

Btw 連儂牆唔一定有固定位置
你痴住佢班撚樣又撕你又痴有咩意思？
大家可以發揮小宇宙 周街痴
最好就係搵仔既傳單啦

Never forgive Never forget

其實有冇機會救到新屋嶺手足...

Push.

我講唔到一個金科玉律出黎點打狗 打政權
但係保持一個正面嘅心態去抗爭 絕對係好事
其實簡單講 乜都可以用香港民族去包底
14後嘅香港人身份認同係抗爭 反極權 自由
每人都係抗爭者 為香港爭取

反思post

不分化，不割席，兄弟爬山，各自努力

係巴打講出香港民族嘅核心抗爭理念
係不斷試 你永遠都唔知邊下係critical attack
有心力就試 無心力 就抖下再黎過
1/7 衝立會 當刻無人知點解 但係佢嘅影響
大家都深知 齊上齊落
每次抗爭都為香港民族寫上新嘅一頁
化抗爭為生活
光復香港 時代革命

0/10

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

黑警真係好鬼垃圾

中共最鍾意睇人內部自我分化 互相撕殺
大家真係要be water....

要推

講得太好
真正唔割既態度

每次抗爭都為香港民族寫上新嘅一頁
化抗爭為生活
光復香港 時代革命

P牌推唔到我幫手

同意，幫推

你哋班暴徒同我入曬嚟

邊個職業係過街老鼠

黑警

P

目標一致槍口對外
兄弟爬山

企後面兩個好吋！

以後想救手足，無人衝你想帶頭衝，可以試下咁

點衡量出唔出手？小弟拋磚引玉

915 銅鑼灣Shopping

D記者都想出手

呢個post 講practical 實際上有咩暗號打狗
出唔出手唔洗衡量啦 要衡量都係自己承唔承受到被狗拉

唔係為打狗，係為救手足，就算衡量過敢勇武，得一丁友唔敢郁，要靠口號快速集結身邊同樣唸法但猶豫驚送頭既勇武

我同意 大家都有共識要救人 係唔知點樣unite 大家 一呼百應